想搵呢件tee

唔該各位大佬

Levi's Hong Kong City Tee

推

好柒